<resources>
    <string name="app_name">La Bird</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Strings for On Boarding Screen -->
    <!--Titles-->
    <string name="first_slide_title">Profil LaBird</string>
    <string name="second_slide_title">Standar Capaian Pembelajaran Mata Kuliah (CPMK)</string>
    <string name="third_slide_title">Capaian Pembelajaran Mata Kuliah (CPMK)</string>
    <string name="fourth_slide_title">Sub Capaian Pembelajaran Mata Kuliah (Sub-CPMK)</string>
    <string name="fifth_slide_title">Indikator Capaian Pembelajaran Dalam Materi</string>

    <!--Descriptions-->
    <string name="second_slide_desc">Menerapkan konsep biologi untuk merancang penyelidikan dalam
        bidang lingkungan sebagai usaha
        memecahkan permasalahan tentang eksplorasi, kemanfaatan dan konservasi lingkungan  dengan
        menggunakan aplikasi teknologi sehingga dapat memformulasikan solusi dengan benar dan
        mengambil keputusan secara tepat.</string>
    <string name="third_slide_desc">1.	Menguasai konsep-konsep dasar ornitology yang terintegrasi  dengan anatomi, fisiologi,
        dan ekologi burung secara cermat, kritis dan sistematis.\n
        2.	Mampu menemukan dan menganalisis permasalahan dalam bidang ornitology dan
        merancang penyelidikan melalui pendekatan ilmiah sehingga diperoleh data yang akurat dan akuntabel.</string>
    <string name="fourth_slide_desc">1.	Mendeskripsikan karakteristik morfologi, habitat, perikehidupan dan peranan/manfaat burung\n
        2.	Menjelaskan teknik-teknik mengamati burung di alam/habitatnya\n
        3.	Melakukan identifikasi spesies burung di alam/habitatnya berdasarkan karakteristik atau
        ciri morfologi serta suaranya melalui pendekatan literasi burung\n
        4.	Menganalisis permasalahan dalam bidang ornitology dan merancang penyelidikan melalui
        literasi burung dan penalaran ilmiah sehingga diperoleh data yang akurat
        dan akuntabel.</string>
    <string name="fifth_slide_desc">1.	Mendeskripsikan karakteristik morfologi burung\n
        2.	Mendeskripsikan habitat burung di alam\n
        3.	Mendeskripsikan perikehidupan burung di alam\n
        4.	Mendeskripsikan peranan/manfaat burung di alam\n
        5.	Menjelaskan teknik-teknik mengamati burung di alam\n
        6.	Melakukan identifikasi spesies burung di alam/habitatnya berdasarkan karakteristik atau
        ciri morfologi melalui pendekatan literasi burung dan penalaran ilmiah\n
        7.	Melakukan identifikasi spesies burung di alam/habitatnya berdasarkan suaranya melalui
        pendekatan literasi burung dan penalaran ilmiah\n
        8.	Menganalisis permasalahan dalam bidang ornitology dan merancang penyelidikan melalui
        literasi burung pendekatan ilmiah/penalaran ilmiah sehingga diperoleh data yang akurat
        dan akuntabel.</string>
    <string name="langkah_belajar">Terdapat spesies burung apa saja pada video-video di atas?\nBagaimana morfologi tubuh dan suara masing-masing spesies burung tersebut?
    </string>
    <string name="langkah_belajar2">Di atas terdapat <b>empat foto burung</b> dari video sebelumnya. Perhatikan foto-foto tersebut! Berilah keterangan bagian-bagian penanda yang ada sesuai contoh sebelumnya!
    </string>
    <string name="first_slide_desc">La-Bird merupakan sebuah media pembelajaran sebagai panduan untuk
            melakukan pengamatan burung di lapangan pada mata kuliah Ornithologi. Proses
            pembelajaran yang dilakukan mengikuti sintaks pembelajaran Project Based Learning
            (PjBL) berdasarkan hasil eksplorasi keanekaragaman spesies burung pada 6 kawasan
            sumber Mata air di Malang Raya serta dilengkapi dengan muatan literasi burung dan
            penalaran ilmiah. Hasil eksplorasi keanekaragaman spesies burung pada 6 kawasan
            sumber Mata air di Malang Raya digunakan untuk belajar dalam meningkatkan
            keterampilan identifikasi spesies burung serta memberikan informasi keberadaan
            spesies burung pada lokasi yang telah dieksplorasi sebagai bahan belajar . La-Bird
            terdiri dari kegiatan pembelajaran yang dilakukan dengan tatap muka secara langsung
            (offline) maupun secara online.</string>

    <!--Buttons-->
    <string name="skip_btn">Skip</string>
    <string name="next_btn">Selanjutnya</string>
    <string name="let_get_started">Mari Mulai!</string>
    <string name="course_warning"><b>Catatan</b>: pastikan foto yang anda pilih memiliki resolusi yang jelas untuk dibaca</string>
</resources>
